特朗普擬明年大選後才與中国達協議 人民幣急插水

外媒報道，美國總統特朗普周二(3日)說：「可能等待明年11月美國總統大選後，才簽中美貿易協議會較好，某程度上是我樂意看到的。但中國想現在就達成協議，我們將會看看時機是否合適。」

他又稱，個人沒有就中美貿易協議訂下「限期」，但真心地說，待明年11月之後較好。

其言論發表後，人民幣急跌，美股期貨亦顯著向下。離岸人民幣兌每美元日內曾見7.0354，最新急跌近200點子，報7.0628，每百港元兌約90.2元人民幣。美股期貨方面，道指及標指期貨跌0.3%，納指期貨則跌0.41%。

華府本月15日起將對1,560億美元(約12.2萬億港元)的中國貨加徵15%關稅，美國商務部長羅斯表示，若限期前甚麼事都沒有發生，美方將如期加徵關稅，指中方要避免此事已時日無多；被問到美方是否願意撤銷對華關稅時，他指要取決中方的態度，並稱首階段協議涉及購買農產品、知識產權及結構性改革議題。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/finance/20191203/mobile/bkn-20191203182640420-1203_00842_001.html

建議等多五年等下個總統先再DEAL
而家制裁住先

海底撈或成最大贏家

why?

唔知頂得幾耐

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

侵侵又撚狗

咁耐都仲未1對1

等Pence deal ok?

反制呢 亮劍呢

以退為進
反正都拖
拖到連任之後同你玩盡佢
依家搵掂個impeachment 佢先

插定先預加稅。 咁既策略同貨幣 真係 人性化

連唔連任到咖

痴線。咁講等於話連任之後我一定整撚死你

有3萬狗隻幫襯仲唔fat fat咩

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

正確

由簽人權法果日就睇到侵侵決心轉玩法

侵侵放個風都勁過口交部既所謂反制措施

侵侵惡起上嚟勁過列根

食軟墊

香港同隔離澳門可以清靜下，唔洗咁多自由含同旅客

狗隻逆市有OT錢唔受貿易戰影響

反而覺得穩勝大選先會咁講本身trade deal 係for 連任用依家開口講到連任之後先算都得，真係唔同咗玩法

真係撚狗撚到出神入化

選完仲有協議？
第一次睇清侵侵咩意思

而家deal咗容乜易出年大選前支那玩野
最好出年大選前先make個deal有助選情

真係賭，不過dems上場，中共反盤喎

撚共係美國國內共同意識

無侵一樣繼續落去

真心長期戰嚟
點會係一陣間就完成到嘅目標

反而中共急好多，美國睇住食

海底撈而家係新加坡公司

侵仔果然係生意佬
講數冇得頂

我覺得佢似拖冧中國多過想達成協議

1兌1先講啦

撚到仆街

選完重同你簽？

蕭若元：我唔係一個唯恐天下不亂嘅人，我希望中美能夠達成貿易協議！

兩樣都有益美國不過協議對佢自己幫助大好多咁解

未必咖
你睇下joe biden

isis冇晒新聞係pence出手
連isis都火速比彭斯消滅
佢掌握既資料可能準確到令人震驚

美國左膠咁多真係唔知

澳門狗不知幾想多d 自由行。冇佢地食得屎

利申：澳門狗，但好憎自由行

如沒有中國關照 澳門已經死了

香港人一定係最大贏家

原本個plan就係咁，根本有心玩嘢撚尻你

香港人血饅頭

新加坡咪中國地方囉

我敢肯定貿易戰侵侵一定贏，仲要同習大大簽唔成任何協議

建議等美爆後先deal，中囯或成最大贏家

咁睇拍要等幾千年都未必等到

出兵打柒美帝

到時支支都爆埋
仲好

隻熊貓好撚慘架

識玩

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

幾時1兌1
港豬又要翻大陸做富豪了

有冇人知侵侵連任到機率有幾高？

真。支爆

Trump 仲有1年,又做多4年,然後到Pence做8年．甴主席無運行 !!

G持

等我一陣,坐時光機望望先

有無人記得Trump幾個月前講過
支那最好快快簽協議，唔好搏佢連任失敗。佢連任到，會整份更加辣協議要支那簽。

撚狗

變國企唔係夢
集資超Alibaba

咁係咪支那要硬食25% tariff
食撚到出年11月？

新時代玩經濟戰真係撚到支那狗懷疑人生

如果侵侵輸咗係咪又要再傾過

真係咁香港有救
THIS WAY SIR!!!!

keep住不停撚狗 支共俾人玩到傻

起碼要同hkd一對一

朗奴列根就係佢偶像嚟

中蟈：取消購買美國大豆 轉購他國禾竿草 進入社會吃草主義新時代

傾佢老母 劉鶴縮番落你老母個閪到啦 鎖國食草一年 換來1000年安穩繁榮

過唔到年了…

準備支爆